[耳塞耳鳴]有冇巴絲低頻聽覺受損？

最近左耳有耳塞耳鳴既問題，自己上網用YouTube 片做一個簡單既聽力測試，由20hz 聽到去20000hz。

發現左耳愈低hz愈聽唔到，500 hz以下既 幾乎聽唔到(但右耳係聽到)，有D似被耳鳴聲取代。500hz 以上都聽到，但好似冇右耳咁清晰。

平時出街愈嘈隻左耳就愈唔舒服，耳鳴耳塞感愈強，反而靜既環境好似舒服D (訓到教)。

有冇巴絲有相關既經驗？想知可以點醫？

利伸 平時有聽開耳機(入耳式)既習慣 懷疑關事

你唔講唔覺 原來我都有呢個問題
幫推

唔講唔覺既意思係生活中冇咩影響/唔舒服? 咁咪幾好

你以為你隻耳機播到500hz以下

右耳聽得好清楚

輕輕一推